警察上咗我屋企搜查，鳩硬叔叔可唔可以救我

大家都係波台手腳

睇住細佬啊

點解上你屋企??
因為你尋日被搜身影相?

膠不能亂玩

樓主上水未

如果係真嘅，有機會48個鐘後先再見到佢

屌
件事真假難辨
真嘅好大件事

大佬呀，你真係當我係黑警就奶野啦
都話係誤會，我俾屈毛搞炸。
BTW睇左被捕需知未？

有冇搜查令，冇搜查令唔好開門

你條仆街！！！

佢叫班細睇實你
逐個post搵證據

比人搜仲得閒開post

上網搵幫拖呀

係真唔係
膠不能亂玩